LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #394

睇kiin仔仲好睇過SKT

build around kiin

Kiin真係好勁

lm

一下吸番滿...

瘋了...他瘋了！！！！！

Kiin 今場表現根本係完美

Kiin仔真係成場舉重

邊個咁攪笑打粒果實彈番人落去

冇左精神個毒瘤起飛了

4 trash build around kiin

Afs 今場表現完全睇唔明之前做咩咁折墮

今時今日重有可以一個人影響成場game
Riot 最唔想睇到
睇黎吸血鬼又要改

因為換晒新血

zoe 彈隻青蛙返去

痴線最尾個會戰kiin eq秒咗滿血ez

EZ 肥既話就會係EZ WQA秒1件
而家LOL真係

唔洗啦 打廿幾場都係得接近7成勝率 冇乜野既

岩岩落機 影左第一場？

血鬼都唔知邊道balance,計後期

Kiin仔表演

咁又係既
都未到100%

嚇到打錯字 贏

不過Dread今場又係打得幾好嘅
新人中路d engage 都唔錯
又唔算係Kiin仔帶住四件垃圾

血鬼太OP
決定將招W果陣可以比人用指定技打中
再nerf埋機體

呢隻野一早應該要改
齊裝好屈

vlad係buff過黎點

個新人中路傷害都唔夠我thal高
最緊要識混分
唔好貪心
自然有人carry

節奏慢左可以比佢farm姐我覺得

佢基本上就係入場係咁拖時間
引開注意
Kiin收晒人頭

改下招w都好
一係改下招大無咁高爆發
狗英到痴線

一排無睇 今日見到兩場血鬼都咁dominant有d嚇親

下場可唔可以唔好ban vlad 我仲想睇

RIOT: -5 MOVEMENT SPEED
搞掂晒

RIOT:首先NERF你機體,再NERF你最UNIQUE果樣
然後無人玩又重制比D on9機制你再LOOP

屌你 LS今日由讀AH-TROX 變咗AY-AY-TROX

屌你dread,kiin子又要舉重

Kiin: 唔緊要，今場等我一劈五

點解會完全無backup去invade

thal

輸左線

要打game3了

我thal

tempt夠果斷

間接俾dread 雷

嘩 AF後備下路咁進取

應該無game3了 HLE有得carry既英淨係得ez 但係輸線
其餘兩條線贏幾多都冇用

都唔明first pick LB 做乜
不過都係Dread送double buff俾Syndra 搞到咁慘

1st pick lb嘅價值喺邊⋯

其實唔係Kiin勁，只係泰仔廢啫

Huni走咗LCK上路整體水平差咗好多

AY-AY-TROX 真係好好笑

你走啦

Dread今場啲反應

屌點睇都係對面賣笑啦

果然睇得最透係佢

kiin 俾人秒咗

當我冇講過

睇黎冇了

lb壓唔贏星朵拉
星朵拉超痛

我thal呢波

一比佢讚即刻跌巴龍

海登收嗲啦

講多啲啦呀燈

你遲早講到成個post既人趕鳩你走

dread反應好到藍眼都唔拆就Recall

咩會戰黎
兩邊都鳩鳩地

岩岩隻LB 都冇魔，打條撚咩

啲pro永遠都係鳩鳩地，成日行過都拆眼，依家直程企係道b

？？？？？？？

睇黎要我係日本果陣 AF先會贏到

哇 AF做咩成隊同晒?

笑咗成隊追thal

遊戲可以輸

三個人頭一個復活甲黎換門牙塔好似唔算值喎

5捉 真係幾比面

貪啃奇車隻ad入去都贏

今場證明Kiin overrated

hle洗唔洗心急到咁呀 穩陣打唔得既咩

第三場囉

其實幾賺 本身一條路都開唔到
換完之後拎龍易好多

top mid ad 打輸 jg ad sup

......乜撚野call黎

我thal血鬼要證明自己

Thai即刻撚翻手 紅鬼？

第三場先黎機械人咁刺激

屌

Kiin撚唔撚得店新英

Thai: 我先係世一!!!

好波呀呢場 kiin唔該偷zoe個大跳出黎整個鬼臉
我想睇佢除左血鬼大仲有邊個好偷

UCAL 88

攰到個人無乜心機睇

牙泰屌壓KIIN 10隻CS
世一上路

MOLA MOLA

呢隊AF 都係咁廢

我thal證明自己

其實af個last counter pick拎隻sylas出黎
但係見到對面全部垃圾大技係咩心態
團戰冇大技用 沒有半點用途

見到呢隻英就燥
勝率低到 好多時作用都係移動眼

Sylas係咪廢到咁 打LeeSin一套傷害三分一都扣唔到

dread
原地金身搞到要用閃

其實佢個位置太遠 zoe係Q唔到 佢太唔了解D英雄

牙泰屌打

邊個重敢笑我thal

Thal成功證明自己

屌吸血鬼真係垃圾英黎

恭喜vlad勝率又升 69%

SKT知錯未
牙泰支持區

SKT買返牙泰未

買完番去就會變番廢

KKOMA同FAKER跪低求牙泰
牙泰或者會考慮返去既
牙KIIN快撚D跳船啦

GenG成功上到第七名

7點tsm

8點睇bang俾人虐打

今朝場Optic打100T真係世界級搞笑

skt 馬雲打後 上路都會自動降grade
係發生咩事

找數，順便預祝聽朝TSM打爆Echo Fox

睇錯，原來TSM聽日係打FlyQuest先啱

話說巴打找數未

又係呢條友

rush 廢撚到...

NA caster已經好中立，rush比casters話worst jungler in the league 真係廢撚到

算啦FOX依隊野最多都係爭最後幾名入playoff
之後俾TL/C9/TSM 屠bo5

以前係SKT 兵都食唔到
縮係塔底farm

冇咗換線打
同埋冇哂綠眼
以前又綠野刀 又眼石
控唔到圖 確保唔到推線視野

同埋咁多年黎都係得S5叫係上路版本

Crown子又贏

單殺

屍LG愈做愈撚衰咁
一年衰撚過一年

琴日嗰場破咗全部賽區最快攞15 turret plates 紀錄
12:35 快過第二 SKT vs BBQ 13:15

今日CL豬再俾C9強姦 陰公

堆人愈換愈衰
最撚廢個件上路就唔肯轉
野怪就執著件過哂氣既RO 仲要貴撚到傻
中路又係搵著件huhi
隻AD又係愈打愈差

以前同tsm屍狗都叫NA三巨頭
依家

TSM加油

Zven再係咁廢，過咗Spring Split應該就俾大猩猩炒

其實你收聲佢會勁好撚多

啱啱呢個Fight都打得幾好

Early game 打得咁差都贏到

Santorin 2k巴龍血飛入去

以後keep住等tsm打完再出聲就會贏架啦

依場Sylas pick得ok
最後BJ一個zone Sivir Alistar 兩個
仲打死埋

淨拖人 呢件野打咗咁多年都係咁

又要睇100Trash 毒瘤中輔孖寶 點樣害Bang

原來呢隊100trash差唔多排包尾

Huhi

Aphromoo

個nigga真係好撚廢

廢撚到震

CL豬之友

NIGGA想點啊

唔洗見到100Trash 出國
Playoff 都入唔到

包尾了
有d戥Bang慘
D隊友仲廢過Crown子嗰d

陰公 仲要簽成兩年
嗱嗱林換哂個三件佢啦屌

Aphrhdhdhmo 同豬女2隻開戰英成場冇開過戰
Huhi 又係on99咁 成隊100t比人打就縮一下
到輸個時出黎打一波完場

過去養老啫

換走cody sun後而downgrade咗

打都唔撚打bang 幾勁都冇用啦

Codysun >>>bang

養老都唔係喺NA做包尾呀嘛

攞太多第一咪試下包尾

留番top ad
再搵d新血搏下啦
Huhi Anda不嬲都廢開無勁過
aphromoo已經過哂氣

屌你大山唱歌又幾好聽

返去唱歌啦仆街 上路唔岩你

究竟邊個可以係na打贏大師兄

Ban左Sion=輸硬

faker霸氣tp走人唔夠一分鐘，又走左去送，笑死。fake睇黎真係變撈左……（）但中路選手仍然唔錯嘅

上年KZ到底發生咩事, 令到5個世界級變地底泥
khan - 以前D霸氣冇哂, 成日睇返佢S7 WC狗頭個場
peanut - 退化得最勁, 依家真係好廢
BDD - 退化得最少, 不過由T0中路選手以家得返T1尾~T2
pray - 未完S8己經收左皮變廢老, 成日會睇S5定S6 WC打SKT個場, 半場冰箭射中EKKO
gorilla - misfitspray只夠說佢轉錯工, 好似係pray介紹

Froggen hard carry到

焗用anda根本抵死

Anda啲大技笑到我仆街
今朝睇啊bang塊臉黑足全場

真係好撚廢
佢係穩定地派膠
冇見過佢勁咁濟

隻死黑鬼弄權，用人唯親
100t 有咁嘅結果係抵撚死
係bang 慘d

諗起佢最鍾意趕走人之後再踩佢地

踢完DL出CLG
同Stixxay part嘅時候暗串DL又toxic又唔聽人講
踢完Cody出100T
同件垃圾 part嘅時候又笑Cody廢

今季再帶多件毒瘤Huhi 入隊
100T 真係唔抵可憐
可以任俾aphromoo 咁樣搞死隊野

不過老實講
今季Huhi 都冇aphromoo 咁廢
已經part Bang 冇晒藉口賴ad廢啦

呢場佢打左49.5% team dmg

SK Telecom 與 Comcast Spectacor 將聯合成立一間名為 T1 Entertainment & Sports 的電競俱樂部，原 SKT《英雄聯盟》戰隊亦更名為「T1」。

SKT 夏季要改名做 T1

無得再叫SKT了

其實AF尋日換個mid, ad, sup都打得幾好 有冇巴打認同

T1 Faker
通常改名都冇好野發生

AF Mid Game 3 first pick LB 好唔掂
不過主要係Dread invade送double buffs 俾對面 syndra

話說100T同CG而架係咪尾2同尾1
Bang係唔係真係養老算

佢表現一d都唔養老
不過d隊友仲廢過養老
特別係Anda Huhi Aphromoo

TIER 1

其實我諗Bang入100T應該諗住可以照去到Worlds
不過而家應該唔洗諗了

換走ucal其實合理 但aiming前日先爆seed 點知唔知換中 連ad同sup都換埋 唔知AF做乜9

上季買左levi 要人係2隊挨一季都冇得上場

點解要強調係na 係咪串鳩我大ching出國被屠

新人暫時我都覺得唔差 睇下有無機會打多兩場先再決定

垃圾隊嘥咗Levi 一年

AJ喺RNG幾開心啊 教小狗同KARSA講粗口好撚好笑

cls ts

THESHY勁到

THESHY好撚勁...

ROOKIES勁撚到

世一SUP廢撚到比人當提款機

2打1都輸

有冇巴打知IG 個中路 係唔係上次拎世界冠軍果個??

係

屌真心睇唔透ig
次次都好似尻打贏比賽咁
rookie 果個位應該要死架

咁多大陸妹睇比賽既

當我無講過
頭兩個咁正
跟住黎個兩個咁撚豬

Ts 玩sion都玩到鬥士咁，可以單殺ez

去得100t都唔要榮耀架啦 份糧反正實fatfat

邊隊多錢咪去邊隊囉

100T話晒上年都係2nd seed
我諗入去都會諗住可以出到國掛
點知廢撚到

Crown子入嗰隊就真係純諗住養老
成班academy players 但都冇100T嗰d 咁廢

真係痴撚線 個下扭Q反殺計撚好哂數咁

其實睇得出中路jg差太遠 始終what was that 勁好多

skt esports 隊嘢唔係唔係一直都係叫T1 咩 ?

SKT T1 -> T1

Faker開咗個Twitter ac?本來都唔太信 但連SKT official twitter ac都follow咗”Faker”嗰個..

養老要靠粉絲團

唔好意思，想問下呢邊既巴打多數玩美服定台服.....
因為好耐無玩
近期裝返黎玩覺得好正
但係始終脫哂節點樣先升到成日見出面D人講咩牌咩牌...

升到30lv可以打rank

你買番個ac
買個齊英無打過頭十場
好過on99打上30

但我個AC仲有課金幣係入面...

咁你照玩番本身個ac囉
過30咪可以打rank
不過台服最好5排
唔係就要湊仔
台狗個腦就係識屌閪

台服d仆街真係十居其九都要埃契弟咁湊

幫完自己太廢爆番出去都可以怪你

應該係電莖隊叫T1 SKT係公司名 所以全名係SKT T1

即係KT係公司名 Rolster係隊名 全名係 KT Rolster咁

因為有新公司注資所以唔再係由SKT獨佔成隊 咪刪走SKT個名

唔會同你講道理架
台狗一理虧就直接人身攻擊

果日裝返玩第一場
有條唔知係咪大陸仔用奕大行上路
因為我唔係好清楚D位點走咁我行上路
跟住比佢屌尻我叫我躝
點知條友原來無料扮四條
殺唔到人不特止，仲要送頭......

原來呢個星期開始星期三無比賽

Rookie 唔再計外援位

其實LPL都幾好睇

今日1600 SB復仇戦

原來打返AF 今次AF應該會輸啦

離開香港啦巴打
你走咗AF就會贏

我想睇AF果幾個新人

Kiin仔DPM仲排第2

Kiin仔用石頭呢隻好難舉得郁

舉緊wo

gg

隻AD就咁行埋去隻TOP隔離

如果Kiin 配合J4應該幾勁

Ghost避到Kiin仔招大 係衰果下

ucal都係 搵塊面去接top d auto同q

5 knock up真係好睇配合
CC多既英多數低輸出

EQ Fail

GG

今場AF前期唔差 係衰Baron果波 下場應該會由頭輸到尾

sb 3個輸出位，kiin一定撞到2-3個先有得打

咁既陣打唔出chain cc完全冇用
SSol又跟唔到傷害

OnFleek

that's the wall you want

onFleek唔狗衝去單殺已經贏左

終於完 SB打AF都要拖咁耐？

唔明點解ucal仲會出塔利亞，招q冇得打多個目標，推兵又唔係快，傷害又唔高

我唔明點解要pick隻塔利亞

Kalista真係廢英 冇Cleanse真係好難玩

2019 點解仲要用手機影game breakdown

出劫好過啦

想打combo但係得一開始成功左一次

其他人中哂cc的話, 佢w+q有aoe, 唔洗靠死ad輸出
點知...巴龍個鋪 d chain cc失靈

巴龍個波太on9 jg開得好cup3隻 但d輸出位臉貼對面top打

果下唔應該Kiin仔開

可能lan網無駁internet

Sylas ... AF係咪真係咁想輸

鬼哥教學kalista

sylas 得 Chovy 果隻真係覺得勁

岩先場會戰E到入去都完全冇用
啲人直頭唔理ucal

SB 2:0返AF

8:22
玩到咁大

SUMMIT好似同AF成隊都好FRD咁

無野了 原來上季係同隊

係啊

AF spring注定收皮

對面有牛你偷黎開大你打乜春都勁架

呢幾場我覺得無之前打得咁柒

我仲諗緊點解會攬哂成隊

sylas真係唔好隨便pick
出坦又唔係坦 又唔係高傷 控場又要睇對面大技

聽講maple比SN解左約?

真？
不過真心病完就廢左好多

輸開有條路 咁樣都比EZ殺到

輸就預左架啦
係輸得有幾慘姐

R喺面前刷過都唔斷B抵死啦

傳上去再彈返落去

差啲fail

Cryin（袁成偉）在2017年5月加入YM戰隊試訓，2018年作為YM戰隊中單隨隊征戰LDL賽場
。Cryin對線打法偏向穩健風格，擅長雷茲、奧莉安娜等英雄。加入RNG戰隊於他而言，是
全新的挑戰，更是學習的過程，期待他能夠在隊伍中不斷提升對戰實力，實現自我突破！

原RNG戰隊上單Tianci（應天賜）與戰隊經過友好溝通後，解約成為自由人，感謝天賜在
隊期間的不懈付出和那些陪伴隊伍共同成長的日月，衷心祝福他能夠在未來收穫錦繡前程
！

咁快比人收左皮

其實月黑真係唔差
睇落佢都識幾多英
點解打咁耐都無勁隊要

冇留意開LPL
唔係掛
打半季就俾人炒

痴線，ym真係電競黃埔軍校嚟

Jin air只贏過geng一場
結論：geng第二廢

佢啲英雄池係逆meta
漢默丁格 露路 血鬼
佢打線幾勁 係意識麻麻

重有fizz奇怪玩法
幾好j
但係有時隊友太廢佢又跟埋一齊廢

Maple係LPL既表現 中遊水準咁上下

唔講knight 個d新星

牙膏個堆打左幾年個d 表現仲穩定

SN個替補都唔錯

ym 出既ming 同 ning 都勁到仆街

調番轉ptt話月blank廢
尤其隻血鬼超多失誤

依家maple個表現似中下游多啲

Deft Jinx

其實jinx真係好勁 但係無乜隊夠膽pick

PORN SYLAS

Laning廢
Teamfight易捉
希望deft子

多軟皮先勁

Reksai 今個patch 好似好勁

其他路唔好爆線 俾Deft子carry啦

好彩有泰仔幫手

你的WINDOWS不是正版

PORN隻SYLAS仲撚搞笑

Sylas依個patch唔係nerf咗咩？
點解仲玩

呢隻野toxic到，d隊死唔信邪

以為自己係C9咩撚得掂咩
衰撚過EU Sylas

係咁camp Pawn子做乜
其他路蝕晒

岩岩推錯位空大柒撚到

Deft咁肥
應該有機

DEFT

睇Jinx teamfight 真係好爽

Deft又MVP

DEFT隻JINX真係幾好J

好撚勁
Camp 多d Porn隻垃圾英
唔好理Vlad Jinx 就啱

放生PAWN 養肥DEFT就贏

多得泰仔送咗個頭
搞到Vlad可以同Jayce打和
Late game Vlad Jinx 都夠打對面

一捱到後期VLAD JINX就清場咁制 JINX招PASSIVE睇到好爽

Porn隻垃圾英都要4個人dive佢
之後其他路放晒
Porn team player feed to win

希望一陣HKA贏AHQ，AHQ仆街最開心

佢心諗反正都係比人殺 玩啲坦啲既英拖下時間仲好

KEY隻BARD終於出返

幾撚耐冇人PICK巴德呀

我thal又要玩坦

泰仔SION SOLO CAMI

Porn未派膠
就到Rascal派

呢場幾好睇
LCK中上游實力接近嘅兩隊

依個flank咁靚

sangyoon
無啦啦四方八面有堆痴漢一齊姦鳩佢

一波團就無哂雙招金人
下波團又要比人姦

SION硬撚到

佢啱啱有stopwatch先死唔去
冇嘅話應該又俾人圍

痴線Ashe好慘

咁都無事

Tusin 今場好撚勁

KZ打起咗

Sanyoon

舉唔到

KZ成功報牛

發覺PAWN次次都係執得最耐 個個都要幫佢

Deft今年打得仲好過上兩年

DEFGT 52.6K

Deft子 Tusin 好好態

Deft+Tusin > Deft Mata

肉便器咁嘅款

話時話咁隻嘢咁快解ban嘅

EZ broken

Tusin

對MATA今年既印象就係不停派膠

ahq!!!

佢有返上年Spring個態

準備換走U記入MNM

唔出FLY既話可能有得打

出FLY一定輸

d團真心痴撚線

Deft+月球佬 j到我出血

輸5K都打返返嚟

cls 波波團輸經濟咁打都可以打個和
ziv

Alex 好似趙雲咁7出7入 仲要好似無ga

U記真心慘
有個咁勁黎交換

hka廢到

中路交換英黎用比人教育點玩
Hka好心就咪撚又要番個垃圾中路啦
換黎換去無一家做得耐就知佢賣笑

GEN咪撚出fly喇屌你老味

希望陣間有好戲

T1 FAKER

Ahq 廁所係咩意思

ROACH打中

AHQ排毒成功

廁所係 類似匿埋廁所喊既意思 不過D人係ahq先會用

花生

Fly

roach慘被針對

唔pick lb?

雷柯殺好呀

打geng都出fiora

faker最興藏招 有得唔carry佢一定唔carry

Fly咁靚仔點解咁多人反

牙khan

成個陣無cc會收皮

上天好公平 咁靚仔係廢啲

靚仔

因為Roach仲靚仔

必要時先carry 可以做救世主拎mvp

同埋FLY好撚串, 之前殺到人係度嘲諷人,仲要唔止一次

廢都唔緊要,好似GRACE咁, 又廢又串先係問題

faker玩到咁串覺得佢會比花生針

個勢都似係四路壓制

5路壓制陣容

花生好慘

teddy

有啲印象但唔記得咩事 有無source

真心廢

泰迪慷慨解囊

呢個係teddy自己既問題
sup走左都唔保守企

teddy 咁勇

teddy 送頭

次次有少少優勢teddy就開始囂張企位

GEN G隻牛做乜春
溝通都好有問題

life 送翻比skt

點解花生可以退化得咁勁

khan 一玩鬥士就好醒晨

GEN G廢撚到

skt ez win

Faker個態好似好咗

LCK JG top3 係邊幾位

Clid

花生呢場隻olaf同礦工有得揮

完全唔同晒
而家有返一開始expect 既3線壓制

泰山
泰山
泰山
利申 SKT FANS

d cs 癲到

算唔算係由peanut 帶崩成隊

Tarzan ------------------------> 是撚但

一有skt就勁多人

clid搶小龍個波型撚到

TARZAN自己一個tier

skt 而家下路係咪洞位
teddy 囂張走位 mata 派膠式開戰

mata 真係廢老嚟

上年花生用olaf將blank打到狗咁
今年用olaf俾clid撚狗

Teddy啲打法勁Aggressive

關鍵時候都係我大機長舉重 mata就真係洞

一開波就三線壓制俾人入野區

花生都做唔到啲乜啦

主動權喺晒skt度

咁多場以後都仲係好迷
佢同TEDDY真係少咁啲火花

咁又係 teddy 始終後期保證
mata 真係

MATA真係廢老黎
點解唔比Effort打下?
Effort上年都唔差阿

真的 三線D英全部前期都輸比skt

Peanut is still with skt finallytwitch chat啲人

CUVEE

出牙Fly 都起碼贏過一場

3條線都贏幾十兵 全場被人推住線打
jg 真係冇計

Faker惡到

KHAN 羸成件大裝

下場啦好嘛

冰女當lb 咁玩 係咁fake 走對面

點解布朗姆招大技可以同個動畫唔係同一個方向開

諗吓下場點b好過
又票ban Zoe FIONA jayce

花生仔 咁樣而法柒唔柒d

死

因為係ob bug 好似你見到D人無啦啦走出草但其實係無咁樣

睇佢個樣都打到無晒心機啦
輸三線俾人食晒野怪咩都做唔到係到行行企企

我以為又有新連技

上年仲追住faker黎劈，今年把斧頭變左膠斧頭

同超兵無乜分別

KHAN玩坦同玩鬥士
根本2個人

khan套出裝串到

吸血劍

clid 穿過龍

KHAN 3刀1個

花生真係垃撚圾到

牙Khan 玩鬥士真係勁

好慘 clid 直接走入佢野區 佢打又被人夾 唔打隻前期olaf 就企左係度 唔死都比人搵晒位出黎 點玩

Khan

3刀ez不見了

無解

佢條血由3x%秒完d狼就滿番

khan醒神到 應該谷左好耐

Khan
Teddy

唔可以放上路鬥士俾khan

主要係上路發育太好 無壓力 直接肥到爆

呢隊geng仲廢過上年既skt

花生真係終極垃圾
咁樣行出黎送頭

不過skt啲開團依然廢到仆街
咁多條友camp隻加里歐咁都仲放生到

花生賣笑

其實計番輸呢場花生仔都唔太關事
開波直接壓晒三線人生已完

高3LV

夠唔夠牙blank廢?

想問下係咪twitch問題，成日d英突然跳到另一個位置
見唔止呢一兩日係咁

6.8k中路

點會關twitch事 擺明係隻game問題 係2019年先開始發生
keep住好耐咁既情況 但係完全無fix過呢個bug

Khan 隻fiora係咪冇輸過？

但係隻game問題嘅話d選手點玩

應該淨係ob問題

下場khan實無鬥士玩

想睇khan玩雷文

想睇khan玩鱷魚

換Fly 入場

輸得仲快

飛哥嚟救場

仲諗住佢pick zoe
點知自ban

fly ban曬lb zoe

geng 今場睇黎玩完

真係唔想見到MATA玩牛
好多FAIL位

又可以睇akt既game2

5ban bot

又玩Olof

無英保到ad

RIVEN

雷玟

the time for talk is over pogchamp

屁角faker玩都得啦

faker 唔玩

Khan咁廢
俾faker玩啦

差少少以為飛可玩雷文

skt轉左人bp?

轉左好耐啦

雷文幾撚勁

一沖完涼返黎就見到khan拎雷玟

patch 9.4 riven bufff 咗
咁lpl 就好睇成堆雷文神
好想睇the shy 玩

換路

faker死了

faker

廢老faker
岩岩先比人吹奏完

咁都叫單殺咩

換線以為有著數 變左送頭 笑到肚都孿

換血都睇得出唔夠打

上去 gk咪算換咩線

叩執雞囉咁

Skt又磨咩野

fly 汁下頭就叫comeback

咁單咩殺啫 唔識中文？

唔識

死歌好岩飛哥玩

隻英識禁個R就得+死左都有輸出
真係好岩佢玩

crown子3寶

fly仔係咪要做替補先識打中

禁個R有幾難呀

crown好似無玩死歌 我淨係知zoe 馬爾 八爪魚 冰女

今場faker 帶崩

clid

第2局比人睇穿晒

skt唔識開團?

睇花生玩歐拉夫真係一種享受

skt d bp次次都係咁

睇到好悶

拖後期著數喎

今場想磨幾耐

妹到癡線

mata同clid淆到 係咁行街

打未

後期俾teddy 完場

廿幾分鐘得1 kill

teddy兩下都用E避到招R

mata玩牛唔自爆，都叫做做咗事架啦

fly醒水識玩死歌 點都有傷

後期比死歌r 完場就有

第一下唔係純粹行過咩

一下就完場

一波GG

teddy faker

faker 個被動

mata 終於神開

Kkoma: 不要嘗試做試什麼
Mata khan : yes sir

mata

CLS團戰

Gen g

Ruler

唔駛後期都俾TEDDY清場

咁突然嘅，上秒仲講緊係度妹，下秒就話GG

好多金身

隻牛撞走左ruler 6成血

終於有波靚團睇下

mata成日瀨屎

j4 冰女被動=S9M

skt靚團

kaisa好講隊友開團開成點
kaisa做刺殺勁好多
隊友開得好 對面ad無一半血kaisa即殺得

雷汶究竟有咩用

雷玟驚都唔驚你

搵到尺哥就夠

俾KHAN提神用

加埋kogmaw啦

geng個陣打前期勁過慢慢妹啦下話

khan 18lv

根本就係kogmaw 被動無恥版

俾skt輸個陣可以賴khan

花生有乜用先真

隻j4由你打

有無3千血

其實係

SKT唔識開戰

gggg

輕鬆clean ace

呢下開團

cls

bye gg

點解ruler唔交閃呢

clean

??

依隊係咪SKT呀？咁撚痴線？

快到

是旦啦 無得唔死

妹撚左成場，屌，悶到 last 個波teamfight 5秒都無

Ruler兩波團a唔到一下
出水銀都無咁慘

???

大清啊？兩波團都唔交雙技

GEN真係好廢

你睇下上面先啦

粹純geng廢

開季以黎第一次終於有返呢啲開團
次次都正面打on9

死歌招大好勁 開完都無人死
得自己啲隊友死曬

geng咁樣打法浪費左中野唔滾人頭，歐拉人同死歌點撚樣同人打

今日khan幾醒神

是但啦 ruler閃唔閃都死硬 skt 秒到varus 已經贏硬

咩事

下場到skt做geng個位

LCK營運悶到
出到去等俾人屌打

都冇做過野

其實見到tp嗰吓反開返轉頭都唔得㗎啦

圍內都比grf屌打啦

ruler今場招r有冇中過

根本GA都無乜作用
佢瞓緊係地個時成隊無AD輸出
但係SKT連kaisa 都出咗Maw

正面有j4
後面見到牛同埋riven
識飛到你格離既kaisa同埋裝c4既liss
究竟geng剛剛係咩感受...

睇對手啦
咁既前期打強隊已經收左皮

peanut 個f

lizz 同J4 未到個fight 已經贏左

Geng太廢啦 陣容太被動
保護又唔得 開團又唔得
無人保到ruler 揀加里歐不如揀塔里克仲有用 講真
對面打一波 無敵先係最實際
上路廢角

有交呀
閃完射R R動畫都未中就比雷文R死左

4.5k

Lck強隊得Grf

GRF>>>>>>>>>>>>>skt,dwg,SB>>>>>>>剩底既

fly識玩最高傷

varus 慘撚到 最後一吓auto都無射已經死左

成個會戰一下都a唔到係咁上下

其實j4未到 但都係投降

無
TEDDY全面扭開哂

成個陣重點輸出係ad但無人保

搵到隻main

漏咗我deft子嘅KZ

睇多次真係3打5都打羸..唔洗LISS同嘉文

無得保啦
得galio一個可以taunt一下
riven牛完左有liss同j4大都係一路chain cc落去
望住peanut用自己行血zone住teddy真係好悲哀

j4 liss 牛 Riven
galio大又無左減傷
點保

根本精豬嘅隊員打唔到哩種meta

同頭先個場ashe一個下場咁比人強姦

翻譯話khan講: coach叫佢揀自己拿手既英出黎
其時skt coach有咁既覺悟, 終於唔叫佢拎urgot sion出黎空大

5ban你bot 自己拎有位移ad
明搞你下路 唔通sup拎lulu咩

一早係咁咪好

Teddy有大 zone條命就有
打野揀歐拉夫仲可以理解
中路死歌真心無意義 上路咁樣不如揀隻波比
真心 如果有波比 ruler起碼有機會a人

Sky太廢

Fly*

唔知點解LCK好執著於ap build 嘅sylar

我反而覺得geng個教練問題都好大
其實對面突進陣
佢地又主打varus
點解d保護可以咁弱
真心比我還揀 上路一係揀波比
一係sup揀塔里克 或者both
波比主動性都大d

上面有巴打講用taric,講真兩個teamfight都係6個人以上痴埋一齊
或者真係最好既teamfight counter, laning 就另一回事
不過依家講點都係因為上帝視覺

點解今個WEEK無GRF?

呢排faker好似玩多左劫，遲啲會唔會見到係比賽上出現

1點有FNC sv S04
想睇FNC係咪要反cup 上返去

但同以前差好遠
想睇中路雷玟

SKT T1 Faker on Zed: "He’s viable now and if the circumstances let us, he might get picked. One thing I’m sure is that he will get picked before Garen does."

AmazingJ 笑而不語

原來rekkles s7打完有apply過tsm
但tsm為左要mithy打包zven

最後走mithy留zven

發覺自從TSM而家連勝咁多場已經上返LCS第三名，keep住個勢好快就第一名

仆街了

屌你老母掉撚轉個賽程？
垃撚圾EU明撚明寫明第一場係FNC打S04

屌 明明啱啱睇都係話第一場FNC S04
而家變咗Origen

VIT打兔仔

嘩 食屎狗同垃圾二人組
好難揀

不過食一舊屎好過兩舊

FNC打返起了

Crown

crown子

GRF 係禁賽定點
好似成個禮拜都唔洗打咁既?

咁岩無賽程 第二輪 由一星期打5日變左打4日

非州個中路新人黎?
咁岩睇一睇就比人單殺左

隻中路廢到

NA FLASH

隻中路本身打上路

A A trox
笑到我
咁讀都夠死

KIIN柒到

個caster笑到

kiin殺紅了眼

聽到佢把聲好想打柒佢

LS真係好垃圾

liin

呢個究竟打乜野狗屎垃圾

Brook個金人咁耐既？？？

應該係金身加鐘仔

嘩係wor，真係冇睇到

KINN當自己友冇到

KIIN救世

skt 居然輸比呢隊dwg

驚3個COMP唔係咁鳩根本唔會輸比呢隊垃圾

原來今日有AF

你唔睇可能會贏

呢樣真

KIIN仔去左打中

kiin仔幾時打埋AD?

af cls

哇屌隻zac

spectate錯位真係

ucal去左邊？

多謝zac 唔少

zac走去同ire單挑

AF個COM都係夠玩到中期
隻ZAC仲要咁玩法

豬女呢下幾型

到底AF點贏第一場 次次見親團戰都打少個

Ad

隻垃圾ad知唔知自己做緊乜撚嘢

dead

af隻ad同jg都幾誇張下

yasuo撚狗

點解af垃圾左咁多 連kin都變成咁🤔

bbq ghost係咪改咗名叫ssol

誇張地廢

冇人睇JAG

唔睇都知結果啦

睇grace隻zoe同睇fly隻zoe一樣咁難受

史迪仔

好想知道有邊隊可以破到JAG既金身

Geng打左第2輪？

史迪仔是否過譽

Tana 好似幾勁

geng同jag打咗第二輪喇 其他隊都唔似有機會比到一局jag

JAL金身無敵

不勝仲難過不敗

真係得geng最有機 ruler又唔似機長咁舉得 cuvee呢個meta好似得kennen?

上中野嘅優勢基本上係一體 花生而家唔知點解弱化得咁緊要

中路太廢可以點

花生之前同bdd faker夾果陣都有威過
而家同FLY夾就廢到飛起

Jg要贏線其中一個factor 係你d laner要俾到pressure

CAPS係咪以為自己CHOVY

G2

caps

ON9仔 PERKZ

Jinx late game 真係好撚勁

冇計caps都係搏一搏，佢地都知打團唔夠打

本身仲壓緊 ON9仔PERKZ 係火龍度自殺
送左條巴龍就一面倒

G2試下拖多少少時間係有機會贏

又播返2017傷心事

old misfit

ON撚9 換唔切CHAM有得REMAKE=.=

100Trash solo last place

死黑鬼跌到第10就岩架la

屌你對面仲撚廢

wtf 2 skt ad

屌你好撚柒贏8k都可以throw到輸game

GAME OF THROWS

豬女咁都空大

bb唔玩鬥士 輸撚咗

aka乜終於做到野

痴撚線game

我係Echo fox應該崩潰左
咁撚樣都輸
睇都覺得煩係咁分推

呀燈唔係到 真係好

trolleh

兩個幫tsm贏game嘅人
都死咗3,4次

4fun region

又輸車長

SKT夠唔夠料打GRF就睇7點嗰場

大清

冇玩一年
想知道卡特 符文同出裝

見到咁多人都睇LOL既電競比賽 突然好奇想問 有無人試過組隊出去打比賽

比bang去tsm應該就完爆NA

你咩rk呀
學人打比賽

啱
Bang唔識貨

原來skt改名做T1,仲以為改咗做尖悿

打下比賽體驗下姐 又唔洗一定要赢既

唔好話組隊出去打比賽
呢個PO仲有打LOL既人都唔知有無10個

BB 040但carry成隊

打比賽起碼要有鑽5

其實彈性積分即係咩

無玩好耐

S3去打過一次，拎JANNA adc諗住鳩玩點知拎左26殺
出幻影之舞、三相、無盡，自己上盾+攻痛到仆街
btw隔離隊有女support

扮rank既ng

我大AJ係RNG人氣低到

咁金牌skin 結算時計唔計?

廠長仲打緊比賽
仲有團火

有廠長先lead得住 scout同iboy
辛苦哂meiko

不清楚
打rank喇直接

出到世界賽咪又係團戰第一個走佬

lpl打緊9.2？點解會pick reksai

YES

SION大擋垃圾車大

Ig vs Fpx
Skt vs Kz

我估今日SKT應該2:0輕鬆

AJ

live喺邊度睇？

之前RNG贏左無人要AJ禮物笑撚死

今日有無人會支持GenG 呢隊tras⋯

究竟賤AIR之前贏果場係打邊隊

咪geng

要不是JAG有金身
呢隊都應該打升降賽啦

同意同班朋友一齊去打下比賽 好似打籃球咁 有咩問題 回憶黎

泰

其實cuvee有咩問題

哩隊唔係我認識嘅精豬嚟

泰仔

COOL肥個樣

癈老樣

penta penta penta 哎？

Gnar唔係buff左咩
Cuvee

HLE 學dwg之前咁 沉落去?

ban ez，luc同tahm，再針住ruler打就得啦

一到鬥士版本牙thal就開始現形

又放tahm+ez

sylas偷karma會係點

點解要放tham

三招揀一招

不過呢堆英d r偷黎都無乜用

好靚

LCK悶到呢2條仆街傾完mario kart再傾仆街芒

悶到係到講POKEMON

今朝唔記得較鬧鐘起身支持TSM，好彩最後都贏到

2019都仲可以打到咁閪悶

FLY呢條撚樣到底點解仲可以打落去

FLY同ROACH真係兩件終極垃圾

有時唔可以怪點解GGEN贏完WC都咁小FANS
因為佢地D GAME真係打到好悶

fiora 打上腦

q肥

geng 咁都可以輸

Regular playoff 真係好悶

係Regional 同S7個年先有野好睇

Roach 7左 跟住到FLY派膠

Geng而家真係好廢 Af都有得睇下奇pick+kiin舉重

fly唔派膠算偷笑

妹到個comp最勁既時間 roach上腦 fly比人捉 打鬼咩

Ruler
比人first blood同埋尾果波，2次都唔交flash

八強賽區

泰輸咁多兵

呢隊唔係我認識既GENG WO

屌你 life咁撚勁 1撞3

一入去睇見酒桶咁勁仲以為花生返黎
點知係唔關佢事

Ruler成日都死

都唔明點解決勝關頭係都要用Sylas

fly同peanut

FLY同花生兩件垃圾

Ruler 算唔算回溏

點解FLY咁廢仲可以打職業

阿fly走啦

搵我頂FLY個位啦

準備打升降啦

懷念Crown CoreJJ Ambition Haru

哇泰隻sylas勁咁多咁

Fly同peanut廢到

先唔講fly
係咪cuvee真係跌watt跌得太緊要, roach打mid真心都好過fly
只不過上場係faker對線輸太多, 打其他隊既mid放番roach+cuvee好過啦

呢個火龍團亂黎完全放棄心態

Fly 真係好撚廢

GENG做乜撚野pick前期陣就妹到打後期，pick中後期就不斷搵團打

花生個大癡線

唔明那來的自信仲有得打
最多咪peanut落去賭

FLY廢撚到

係lspl執件中路仲勁

花生真係空左好多次大技 好恐怖

呢隊gen打唔打得嬴lms

Ambition Crown

花生仔有冇退化得咁快呀

Fly血鬼招full e 好似rj咁完全唔痛⋯

peanut 比skt 同kz 調教到無晒侵略性

gg前期明明打得唔錯 做乜轉個頭輸到仆街

賴得就賴

又未至於LMS level嘅
100Trash 都打得爆GREX 啦

FLY唔L識玩
唔夠果斷閃R

又要比人捉

買個路人菁英 大師好過啦

GENG 都係等夏季送走個垃圾Fly 先有機
仲有花生要打返起

ruler比人捉番兩次
跟住火龍團fly送頭 peanut smite輸 直接崩

上屆出國3隊都跌watt跌到
雖然係有大換人但真係想像唔到呢幾隊準備要打promotion

花生lck 最高人工jg

宜家係咪輸比JAG既心理壓力大過輸比GRF

得一隊要同JAG打啫
應該係KT同AF之爭

AF Gen

其實GEN AF KT 廢咗咁多係咪因為make call sup 走晒
CoreJJ Tusin Mata
三個轉隊後都撈得ok

sn廢撚到 5個都唔知係到做乜

漏咗KT
出國三寶 => 升降三寶

MATA都柒柒地WO
一場實柒幾獲

MATA都唔算OK
啲開戰好多時都FAIL 或者其他人跟唔到
係上場打GENG 先叫夾得好

Mata 嘅撈得ok 係有隊友carry佢派膠
神經質得嚟都有時打得ok嘅

Tusin 就同Deft子舉重

CoreJJ 撈得最掂

一陣SKT VS KZ
LPL嗰邊又IG VS 榜首

等緊the shy riven

唔使諗，SKT一定打爆KZ

一年前peanut 仲係世一jg 而家

收手啦

S7?

冇你喺度睇TSM好放心
Early game 爆 都照反cup 贏game

屌你老母

Bd 流有料

Skt 0:2 kz

SKT 2:1 KZ

賭500？

等睇FAKER PICK ZED

Angry bull, Alphaca hunter

FAKER好興奮咁

等睇porn solo kill

今日個樣好重殺氣咁

想請問
FD%應該係飛龍數
咁GD@15係咩?15分鐘食兵數?

DWG都贏到 KZ要加油

Gold difference

15分鐘總經濟差?

唔該哂
你好靚仔

3ban mid

諗都唔諗

LB
faker今日要懲罰porn

白痴 係人都知faker ban唔晒

撐牙porn

PORN唔爭氣

feel 到skt 第一場會柒

終於解放牙khan同飛可

上次先比牙porn用偷錢符LB單殺

引DEADFT PICK JINX

解放過啦之前

呢個教練先係係架嘛

正路個劇本應該game1屌打 game2 3輸番轉頭

SKT 肯放佢地拎撚手PICK了
好過玩死一套舊野死都唔識變通咁
輸都起碼有野睇下呀嗎

pawn又要做奶媽

kz bp 好果斷

佢地style係咁 上年今年唔同人但bp永遠都咁快
有時揀得慢就代表...

skt個陣前期lead唔夠會輸得好慘咁

卡瑪個盾咁柒厚要點打

唔好咁開心 應該轉左meta先有得咁pick

SKT 個JG 成日玩李星但係又唔係好出色

clid隻李星玩得ok wor
兩次solo kill bdd

算出色啦

porn

佢未玩到出神入化 效果
一比人BAN李星佢就企係到

幫FAKER幫到盡

真係好撚小氣

注中

呢下teddy傷

下路玩撚完

SKT下路爆炸?

驚又俾pawn單殺就係咁call jg gank?

3LV DIVE塔都頂到?

比人BAN李星佢企喺到 同佢玩得唔係好出色有咩關係

簡單D講 英雄池淺

其實卡瑪唔係特別好打LB 點解會咁pick

真係babysit

明顯想保deft

駐中

佢英雄池淺呢個都係嘅 但唔太覺佢隻李星玩得唔出色

肥仔PAWN 可以返屋企休息

卡瑪點死打團都係差唔多

屌你肥西

PawN

有冇人睇IG

CLID勁到

直接秒左血鬼

好似打緊榜首?

點解會有人話clid 李星玩得唔出色?

Clid>Cuzz

Deft:我想打機呀

clid呢場好j到

.

佢最勁玩呢隻

希望deft carry到

kz 4保1?

不過下路輸咁多 隨時比deft子一個舉起

問返佢 我都想知 LCK入面佢隻李星都唔算

攻擊就係最好嘅防禦
Khan唔洗驚比人搞

我大花生單手都踢贏佢翻版BDD

Clid 隻李星真係未玩到 花生全盛時期隻李星咁堅

呱場真係睇DEFT

大陸仔話Clid真人隻腳勁過李星個隻

睇Tsuin就真 rakan先係翻盤關鍵

花生全盛個隻李星邊有咁勁
咪拎打埋個啲gam嚟打飛機啦

一野秒撚左CUZZ條血

呢下好撚型

咁花生S7 MSI FINAL打G2 G1嗰場又真係好撚勁既

khan肥到

係拎就拎lck嚟比
拎個陣嘅g2嚟比

希維爾果3下w打剎雅唔扣血

上路多3000蚊

痴線 一個lead 3k

隻血鬼差啲秒左

FAKER煩撚到

都係蝕 kt個團打得幾好

rascal袋唔少錢

等teddy 肥

teddy混分

PORN唔玩CARRY冇野睇

都仲係要睇DEFT同TUSIN

有冇後期呢

佢同tusin夾得好隨時一波comeback

kt今日唔洗打
btw kz呢波團好似換得起

要保deft

其實skt唔理meta一直放khan玩Fiora同jayce都差好遠

屌 仲係當左deft係kt

血鬼拎shut down同火龍 賺啦

識唔識睇嫁, 戰術係前期放下, 而TEDDY 經濟都冇輸咁濟, TEDDY 整體戰術上羸緊嫁WO

Khan肥到點塔好撚痛

khan $$1000

佢應該好開心 唔使再玩垃圾車 victor

RASCAL做乜鳩金人呀

rascal

咁個戰術咪就係比teddy混緊分

金..人?

見到杰西打到嚇親

FAKER勁到

FAKER

FAKER好嬲

大家對混分依隻字理解唔同

redemption回咁撚多

交埋閃黎殺

‘faker : 仲想走？？？

FAKER嬲豬
??

邊個進入faker射程就仆街